## Реализация метода Array.groupBy

Добавить к глобальному объекту `Array` метод groupBy, который позволяет сгруппировать элементы массива по результату выполнения функции полученной в качестве аргумента.

### Пример:

```js
[1,2,3,2,4,1,5,1,6].groupBy()
{
  1: [1, 1, 1],
  2: [2, 2],
  3: [3],
  4: [4],
  5: [5],
  6: [6]
}
```

```js
[1,2,3,2,4,1,5,1,6].groupBy(function(val) { return val % 3;} )
{
  0: [3, 6],
  1: [1, 4, 1, 1],
  2: [2, 2, 5]
}
```
	
Примечание: элементами массива могут быть любые типы данных.
